原來眨下眼就一世係真㗎 !!!

眨下眼就30歲
眨多下眼就60歲
再眨多下眼就應該一世

偷走時間既凶手
奴隸既工作制度

有無燒肉飯賣

都幾無聊

豐子愷 漸

我認為根本沒有歲月神偷,或者神偷就是自己